覺唔覺得fifa有時打到好炆

有時玩division d人攞波轉身d動作好慢
傳波又係好慢
仲有d人唔知點解會無啦啦逗後
明明前一秒係衝緊上前
總之全部球員好似一有波就慢幾拍咁
打到好炆

應該係wifi問題，我都係咁

咩mode都有script
就算同fd online frdly都有

唔會掛 關事嫁咩

對唔住囉，拎住波都要控住，一陣控失咗又俾你吊

有script ok
其實如果場波快打快
最後輸都ok
但好憎ea係到拖

Delay
ping高就會咁

Mad cuz bad

似係FIFA問題，一個人打career冇依減速個問題
但一到online，甚至雙打d人就會慢晒

50:50

Fifa個網問題 太多人玩

我明
有時重開幾次都係咁
但係第二日就好撚暢順
我12開始玩單機CAREER到依家都係咁
啲人好似控制唔到咁

單機都有後追script 啦

dvson 個 server慢到仆街

係division 先會咁 啲人比平時頓

垃圾fifa 前排同fd玩pro club，晚晚都斷線同搵唔到對手 已賣game

EA迫害

順個陣亂射都入
唔順個陣中柱中楣自然炒飛機撻Q軟射乜都齊

12玩到18
19已經無買棄game
ea咁既質素真係買唔落
遊戲性方面無改進
細節咁多年連拾球童都無加
9月先出新一集4月已經唔update

玩賽季上到甲組 呢排練花式降到落第7組 諗住練得輕鬆D
點知想黎真果時 明明好明顯對面冇乜技術 係都要我射10次中門先好運入到一粒
仲要我失波 8成都係守緊果陣明明搶到波個波係都彈返甩返落人地腳下面
唔怪得佢UT賺咁多錢 因為冇人會quit game 呢隻game男女老友都可以場場玩到十分緊張刺激